whatsapp 無備份點拎番d相？

無放上google 備份，拎完去先達整
無晒相，有冇得救番？

有得拎返既話backup 啲人咪好on9

影多次

戇鳩先用 whatsapp 備份
重要野就一早移走